咪撚戴豬嘴啦

戴豬嘴咪姐係搏拉

係呀等班狗mark低曬啲帶豬咀嘅手足就最好